我想食三文魚同紫芋波波。。。

爭鮮。一齊呀

爭鮮都有波波？

叫夠春未？

想食野都計

隻生滋羊呢？

可愛的羊

收皮啦

波波

爭鮮有紫薯，波波就冇，唔知妳有冇呢？

紫芋呀係芋

我去街市買兩個整比妳食

呀b講咗幾星期想食紫芋波波都仲未食到

想食咪食 成日開post